有冇中記得呢套咩戲？

成五六年前睇過套戲係講用航空母艦（好似係）打仗，係海上邊用捉棋形式打怪獸，有冇人記得咩戲？

超級戰艦：異形海戰？

屌係阿 好勁阿bro!!!!!
我今日以為悍戰太平洋係呢套第二集on99去左睇，跟住完全唔撚知講乜

悍戰太平洋好有細個睇特攝feel
雖然未睇2但應該唔會太差掛

咁有無人記得有套科幻戲 係講 好似有幾個小朋友 原來跌左落個火山口 跟住縮細左 點知去左個科學家定唔知博士既地圖上 地圖上有啲恐龍定唔知動物

好零碎 因為好細個個陣睇 一直想搵番 但已經好多都唔記得

唔似喎

早排我都以為我搵左咁耐既戲就係逃出魔幻記 但唔係

仲有冇多d細節

地心探險記

個博士係帶眼鏡 好似係班人最後先發現係火山口令到佢地可以進出呢個縮細既世界

真係好耐我唔係記得

唔係 係我好細個個陣 應該係2000年左右既戲

我第一集冇睇過，今日睇完第二集....
我男朋友話垃圾

Honey I shrunk the kids?

非常小特務2
Spy Kids 2: Island of Lost Dreams (2002)

係呢套！！連登真係好勁
搵左咁耐 感謝你幫我搵番出黎